[綠軍巫師G7+西決即將開波]NBA季後賽討論區(47)

洗唔洗咁長

無咩燈味，唔好玩

開燈po會比人屌

今晚 3:30

大post就應該係中立區

不如試下唔開燈po都屌

你冇罪喇？

燈到熊輸

收到風唔俾連續改名
心中有愧

Draymond Green超強防守數據，值得當選DPOY嗎？

近日勇士官方社交帳號上傳了Draymond Green的各項防守數據，由此說明他的超強防守能力。多項數據都在聯盟中名列前茅。

Draymond Green的防守勝利貢獻值0.7是聯盟第一，94.6的防守效率則是聯盟第二，場均有2.6個封阻(聯盟第二)和2.0個搶斷(並列第五)。

此外，他場均還能搶到8.5個防守籃板、擾偏 (deflections)4.5次、防守投籃15.0次等多項數據都是聯盟前四。

今年廢鳩真係

真。巨頭

真大腿

可愛

據《Bleacher Report》報導，多位2017年熱門新秀的經紀人表示，他們擔心旗下新秀會被陣容已很完備的波士頓塞爾提克選中。今夏綠軍擁有布魯克林籃網的首輪籤，有25%的機率抽中狀元籤。

此種境遇對於高順位新秀來說是非同尋常的。他們通常會被弱隊選中，並很快就能在球隊中嶄露頭角，甚至出任核心。因此，綠軍也成為今年選秀最令經紀人們頭疼的球隊。

當地時間週六，據選秀專家Chad Ford透露，有一名熱門新秀的經紀人就表示：

「我對塞爾提克抱有深深的敬意，他們擁有可能是聯盟最棒的總經理和教頭。但在我代理的新秀們前往該隊之前，我必須得搞明白綠軍的計劃是怎樣的。他們在幾乎每個位置都很完備了。這對他們選中的新秀而言真的挺危險，他要麼被安排去打替補，角色會受限，要麼成為交易籌碼，被送到一個令我們都感覺不舒服的球隊中去。這真令人擔憂。」

真心勁

LeBron James 即創造另一項 NBA 史上最年輕紀錄

自從2003年以狀元身份加入NBA以來，LeBron James在這十多年間一直保持著高水平的發揮。由於他是高中生直接進入聯盟並且立即打出巨星級的表現，所以他創造了很多NBA的「最年輕」紀錄。現在，James即將達成另一項NBA史上最年輕紀錄了。

到目前為止，James在常規賽和季後賽加起來的上陣時間已達到49,996分鐘，在下一輪的第一場比賽如無意外就會突破50,000分鐘的總上陣時間。到時他將會成為NBA史上第18位達成這個里程碑的球員：

而現時James只得32歲，他將打破Kobe Bryant(33歲)的紀錄，成為最年輕達到50,000分鐘的球員。

資料來源：ESPN

小刺客在今年季後賽打出了令人刮目相看的表演，躋身巨星行列，他說塞爾提克就是想要在主場打第七戰，自己也特別期待G7的到來：

「第七場就是所有偉大球員留名青史的時刻，你必須全力以赴，這就是偉大和傳奇誕生的地方。我真的非常興奮，今晚我們沒能淘汰對手，John Wall投進了難以置信的一個三分。接下來我們回到波士頓打G7，如果你在去年十月份說我們能在第二輪打到G7，可能很多人都不相信。」

然而都係要比人屌輪休

呼聲最高果幾位都係打Pg... 塞係咪諗住draft and trade

佢應該會破曬Kobe own嗰啲乜叉最年輕紀錄

全部都入到

朗度窄D

Rondo唔得，龍王有排等

melo得咩

一定得

根本全部只係時間問題
最窄反而係MELO

應該都無問題 但要等幾耐就唔知

史上得分王得1個入唔到

佢係第2個

其實hof 個門檻究竟去到邊
bosh: 11次all star 1次二陣 2個冠軍
melo: 10次all star 2次二陣 4次三陣 1次得分王
cp3: 9次all star 4次一陣 3次二陣 1次三陣 6次防守一陣 2次防守二陣 ROY 4次助攻王 6次偷波王
rondo: 4次all star 1次三陣 2次防守一陣 2次防守二陣 3次助攻王 1次偷波王 1個冠軍
dh12: 8次all star 5次一陣 1次二陣 2次三陣 4次防守一陣 1次防守2陣 3個DPOY 5次籃板王 2次封波王

我自己開頭覺得呢5個應該得猴同波叔係穩入

馬刺收皮13周年 今晚再死多次

Mullin: 5次all star 1次一陣 2次二陣 1次三陣
Richmond: 6次all star 3次二陣 2次三陣 ROY 1冠(痴)
Reggie Miller: 5次all star 3次三陣 曾經歷史三分王

今巴又要睇班老人被虐

晚

除左打劫番黎個得分王 奧運個d melo有咩

HOF門檻真係唔係咁高架咋
佢地5個都會入到
時間問題姐

Grant hill呢？

每年6個 理論上曾經有一年有top6表現就入到

儘管休息時間這麼長，但Lue還是堅持不給球隊安排5對5對抗訓練賽，他想讓騎士球員保留能量，以防傷病。

「我知道我們的球隊很急切想打球，」Lue說道，「Korver、LeBron，這些傢伙都在談論這事，所以我們的球員很焦急，都想打比賽。」

Lue之所以不讓球員們對抗訓練，一個原因就是最近訓練中，龍套中鋒Tavares受傷，右手骨折，將無限期休戰。

雖然Tavares在季後賽中還沒有打過1分鐘的時間，但這也給騎士提了醒，所以Lue才決定要避免在訓練中受傷。

「我當時差點也要上場，打5對5對抗訓練了，結果3秒後，受傷事件就發生了，」Irving表示，「所以，現在我不會去打隊內對抗訓練了，不會的。」

唔止nba呢

GRANT HILL排多幾年正常都會入到

其實5個入面最有機會入唔到反而係RONDO

如果10年贏咗，有個FMVP就穩入

湧好似被糗爺祝福 rip

比到盡咪燈得一場
我勇只要冇人傷，拎冠軍係100%嘅波
係爭在破唔破到01湖記錄JE

ching sick ball

睇番09 CAVS VS ORL, 感覺上幾似以前既kd
lbj 關鍵時刻有金身護體, 係咪都吹犯規

5個都唔多值

agger

dudely：這是我呆過的球隊裡，化學反應最差的。“奇怪的人格嚙合在一起”，這是個各種奇怪性格融合的球隊“我們永遠不會出來”，我們從來不在一起耍，你們看看其他球隊，40多場客場，我們最起碼一起會吃10-20頓晚餐吧，在快船沒有。你們看看騎士勇士，人家經常一起吃飯啊。快船小團體太多， daj和griffin經常在一起吃飯，他們不叫其他人。訓練中，各種緊張，彼此相處。對我來說挺不學慣，和nash在一起時，大家都很樂觀，各種擊掌鼓勵什麼的。我不認為這樣的球隊能進西決。

諗起big baby 將cp3 同rondo 比較

如果12年贏熱火鬥唔鬥得贏雷霆

都輸左

cp3對勝利的渴望毋庸置疑，“他討厭失去比他喜歡的勝利”（如果要說缺點）對隊友說話的方式。有些隊友需要說狠話（cuss out）來激勵，有些需要鼓勵。這一點不光是保羅的問題，整個快船都是。

所有我在的球隊，都有一套體系.DOC沒有.DOC很簡單，所有的時間，都把球給CP3，然後就瘋狂擋拆啊。好的球隊可以針對你這個做調整，你可以有那麼1,2-場好球，但對手一調整，就不行了。拿爵士舉例，傷一兩個人，用其他人填補一下，因為體系在那裡。快船呢？作為側翼，經常幾分鐘摸不到球。另外，跟文件你經常不用訓練，1個月訓練2次，等到比賽，首發好好打啊，替補上場投幾個，就是這樣。他的球隊經常替補是比較差的，為啥，球隊沒有流量，訓練都不練，哪來的化學反應？對crawford說，你來吧，crawford融合的最好，為啥，因為不用融合，所有機會都自己創造。
關於里弗斯的優點
達德利：doc的賽前講話不錯有一次他是這麼說的：“我菜鳥賽季，在訓練房見到了kareem，上前問好，kareem以為我是球迷要簽名，說現在不行我就很納悶，我們剛打完比賽，你不認識我。於是我暗下決心，等明年這個時候，你會知道我的名字的。第二年我打出了名堂，我感覺他肯定知道我是誰了。今天，你們也要讓對手知道你是誰！“

勒邦太強大 不了

魔鬼山應該出來教波啦

你咪睇小人

出海捉魚都會出事架

猗有無咁黑仔呀，一季三個中鋒大傷

rr9有介指喎

下季努力

你MVP投票入過前三未?

鳩候最快入到

三連DOY

其實名人堂門檻真係唔高
Bosh有2隻ring+n次all star
DH12 淨係3連最佳防守球員已經入硬
波叔n次一陣 助攻王 都會輕鬆入到

屌戒指呀孫悅都有啦
嗰啲咩得分王 籃板王 偷波王 豬肉獎嚟嘅啫 同球隊打法關係好大

Bosh Rondo : playoff 以至finals都有big games 冠軍重要成員 入硬
Howard : 入過finals 一度係第一中鋒

Anthony : 入過西決 算係咁 不過多fans 估計保送
CP3 : 數據上佢真係好勁 公認最佳PG之一 又係多fans

三連最佳防守球員已經入硬？
Ben Wallace 好似都未入喎

邊個 dudely?

屌唔好提

成就：cp3=0

jared dudley

咁鳩猴其他榮譽加成大過big ben 嘅
雖然少隻ring

年年都係文件呃d老將黎 d人年年轉close極有限

有無人同我一樣中意Ben simmons?

又係伊句
唔爭左
好想gdp 拎多次冠
每個po岀現一次成就達成

pp比人徙左

Cp3 hill lowry rose去馬刺

活塞中鋒Andre Drummond最近在紐約接受了鼻子手術，對鼻中隔彎曲進行了治療。在接受底特律自由報採訪時，活塞總教練Stan-Van Gundy表示，手術可能造成Drummond鼻子更容易受傷，因此他可能要開始佩戴面具。

在本週的球迷信箱中，Kevin Pelton回答了關於「追夢」Green、James Harden以及勇士替補陣容方面的問題，他認為Green已是現役前十球星，而勇士的替補陣容實力要優於上賽季。

有球迷認為Draymond Green已是現役前十球星，對此Pelton認為從ESPN列舉的球員本賽季真實在場正負值排行榜上來看，Green排在第七位，比James Harden和Russell Westbrook的排名還高，防守端的真實正負值僅僅落後於Rudy Gobert。

有人說勇士今年的替補陣容實力比上賽季要弱，對此Kevin Pelton給出不同意見，他認為只有Shaun Livingston的表現比上賽季要差，但Iguodala變得更加出色，David West和JaVale McGee貢獻更大。所以2017年的勇士板凳實力要強於2016年。

近日，灰狼總教練Tom Thibodeau正在芝加哥聯合試訓觀察新秀球員。

灰狼跟隊記者Jerry Zgoda報導，關於球隊的選秀取材方向，Thibodeau表示：「投籃是重要指標，還要看他們能為我們的外線得分手提供多少幫助。」

黑哨

近日美媒評選出了聯盟10大「噩夢級」球星（不想讓他們為球隊效力），其中甜瓜、魔獸、表弟均上榜，以下是具體名單。

10.Kyle Lowry
儘管Lowry在例行賽的時候是東區絕對的全明星，但他在季後賽容易消失；Lowry經常會受到傷病困擾，本賽季例行賽休養了很久，季後賽關鍵時刻又受傷；因為被James連續打敗，有報導稱Lowry今夏很有可能會加盟西區球隊，這是Lowry迴避挑戰？

9.Blake Griffin
Griffin是另一個容易受傷的球星，當他健康的時候他是聯盟頂級PF，但他就像是一個加大版的Derrick Rose，Griffin已經連續兩個賽季在季後賽報銷，他值得頂薪合約投資嗎？

8.Rudy Gay
當灰熊送走Gay後，他們闖進了西區決賽；當暴龍送走Gay後，暴龍從無緣季後賽一下升至東區第三，Gay是一個不錯的得分手，但他喜歡黏球，而且Gay最近兩年傷病也在不斷增多。

7.Nick Young
Young在本賽季例行賽發揮不錯，但他從來都不是一名團隊型球員，籃球永遠是五個人的運動，Young沉迷於單打，生涯場均只有1個助攻。

6.Joakim Noah
Noah在三個賽季以前還是一名能拿大三元的中鋒，場均助攻達到5次，也拿過DPOY。但最近三個賽季，傷病一直困擾著他，他的合約對於尼克來說就像是一個噩夢，而且Noah的罰球也出現了大幅度下滑。

5. Lonzo Ball
很驚訝嗎？Ball還沒有在NBA打球就已經成為了聯盟公敵，他的父親一直給他不切實際的期望，他老爸何時才能停止這種愚蠢想法？Ball並沒有錯，他是一個傑出的新秀，但有這種老爸存在，哪支球隊願意簽下他？

4.Rajon Rondo
Rondo擁有很高的籃球智商，他是冠軍級別的控衛。但外界認為他不容易被教練調教，容易和教練產生矛盾，從這麼多年的例子應該很清楚了。

3.Carmelo Anthony
Anthony和同梯的詹皇一比，兩個同為備受期待的球星，但晃眼一過十三年，甜瓜的求勝慾望需要提昇，他已經不適合尼克。

2.Dwight Howard
Howard的問題在於他離開魔術後，很難和明星隊友一起工作，無論是湖人時期，還是火箭時期，連來到老鷹狀況也沒好到哪去。而且Howard現在早已沒有了當年的統治力，有的球隊經理甚至認為Howard只值得用一個二輪籤換。

1.DeMarcus Cousins
從數據來看，Cousins真的是個天才中鋒，但國王還是選擇將他交易，原因只有一個：脾氣太暴躁。當你總是被驅逐或者停賽的時候，你對球隊沒有一點作用，Cousins從來都不是一名成熟的球員。

仲記得開季前個個都話湧班bench廢左好多，冇人睇好（我自己都係），估唔到可以配合得咁好
btw生命石

小圈子

5. Lonzo Ball
很驚訝嗎？Ball還沒有在NBA打球就已經成為了聯盟公敵，他的父親一直給他不切實際的期望，他老爸何時才能停止這種愚蠢想法？Ball並沒有錯，他是一個傑出的新秀，但有這種老爸存在，哪支球隊願意簽下他？

3:30睇唔睇好,聽日要返工

我上星期一睇完，第日射左波

rudy gay 生涯打得7場po

老闆出完trip返黎,唔射得波

睇啦

nick young後備席出黎啲士氣波好緊要

Jared Dudley: 我所效力過嘅球隊都有一套SYSTEM，唯獨DOC RIVERS嘅快艇冇呢樣嘢。佢所做嘅嘢好簡單，就係將個波俾哂波叔，然後瘋狂PICK&ROLL。做快艇WINGMAN唔洗望有波到，做快艇球員唔洗去訓練，正選打好場波，後備浪射幾球，已經夠做

Jared Dudley:而同樣地，雷霆亦都缺乏SYSTEM，只係將個波俾哂WB，九成助攻俾內線

串到呢

勇4：1刺

100%嘅波

刺4:2勇

最後一年了,俾班老野拿多隻戒指

呢個真

NBA關愛座

可能唔洗返呢

我係1/4隻IT狗

IT狗做啦仲望

垃圾廢老

未來是你們的(NBA關愛座)

現在是我們的

淨係睇得明吾皇渣住果隻西波龍
其他人手上啲小道具睇唔明

CP3 應該係由心睇唔起DAJ
有傳聞話CP3 同BG 不和, 可能係真

年年都係最後一年
勁撚過尖沙咀間cd鋪

銀仔

KAWHI 渣住火箭

依加既GDP係
Green
Dedmon
Patty

咁就走啦
成日話無地板
隊波無得救都話為頂薪留低 抵你無地板

似串燒多d

CP3呢D世界仔 最COME撈

CP3覺得DAJ冇腦罰球又差

如果dudely 同big baby 講野係真, 即係cp3 有份令到隊波chemistry 差, 不和
咁既話, pop 咁重視chemitry 既人, 肯唔肯收佢

吾皇除左防守無以前咁勁
好似無乜退步
打法仲轉埋
好似仲勁左

我覺得呢一刻cp3唔會去馬刺啦，最少過多幾年

Lm 今晚會睇波嘅手足揮揮手

而家訓陣先

屌弱智群埋弱智堆 波叔咁聰明又點睇得起佢地

利申：支持刺，比班老將感動到，game6打得咁好

等睇4:0

一陣恰一恰，希望醒到

兜兜轉轉 原來入唔到西決係波叔自己既問題

點解近年體壇都係咁
唔曉老又無新血搶到霸主地位

美丙
foj
fedal

咁耐以來得兩隊冇入過西決
而個兩隊都有同一個人打過咁係邊個問題呢

等到3:30

聽日final

而家唔洗用佢守對面勁人啦 可以出哂奶力係進攻

今晚西決？

費達拿就真係老妖黎
但其餘個三件本身就係歷史上都算超班
你估咁易話有人過咩

其實慢左好多
顛峰時期兩秒半過場

由出道已經被人話呢種打法最多打到28,29就收皮

大把人打法輕鬆過佢既都周身傷
但偏偏最無傷就係佢
連R兩次大柴 出場跳兩下轉頭入返黎
講真咩球技 球商個D都係其次
有一流既身體質素真係羸一半

幻幻版既me

佢咁大隻仲要有球商同速度
現今court vision 得cp3 rondo rubio可以同佢比
速度更加唔洗講 快過9成後衛

廢達拿唔係歷史上超班？

btw明明塘鵝都未

wb

Go spurs go 岩岩起身
準備睇刺last 4場

arenas 定crawford 講過, lbj first step 其實唔快, 恐怖在佢跑順左加大隻先咁尾

所以邊會快過9成 guards 你當nba d guards 唔洗操, 食屎大咩

其實佢打法係易傷
wade 同佢差唔多打法, 後黎仲學識無球保護自己
都傷到癲

lbj 唔傷係因為抗傷能力太高
熱火時期好似比wb hard foul 跌落地都冇事

好緊張
GoSpursGo

垃圾刺會唔會比勇士炒30分？

Lbj 熱火時期2.5秒快攻過場

Strength in numbers

dont 燈 me and my team
ok?

馬刺輸少過15分當贏啦講真
2隊波都唔係同一個層次嘅

IN SPURS, I TRUST

支持所有勇士對家

班手感仔今晚有冇手感？

瞓唔著等開波

鐘意mcgee都唔敢講佢數一數二

剩係講身體質素就係數一數二，但籃球唔係咁簡單

on9淨講智商都數一數二啦

現今定熱火
最快果陣應該係騎士1.0仲未加磅果陣

我覺得快應該係first step+爆速
所以唔會快過9成

在西區決賽開幕前，Popovich又開起了幽默模式，被問到他準備怎麼對付勇士？「只能祈禱。」

暑假係數一數二冇人要

其實星級球員黎講
1.0我皇first step一定係中上以上
但你拎tmac個d黎比就緊係冇得比

係咪layup個up一嘢攬住佢個球

下
mcgee幾時變左數一數二嘅中鋒

好似得勇同一隊非po隊要佢，個隊有保障合約
仲差啲要去cba

數一數二體能勁都話合理d

明顯係突然勇迷or突然nba迷

假膠

老實，體能都唔係數一數二
哮喘，壓力性骨折舊患
仲有唔集中既病
只能說勇士搵到一份100%說明書

留係巫師咪好囉 呢兩年on99咁晒左

對比Zaza

即將面對勇士 波總：只能禱告了

馬刺教頭帕波維奇。（法新社）
〔體育中心／綜合報導〕馬刺將在明天作客勇士，馬刺主帥帕波維奇（Gregg Popovich）被問道打算進行什麼策略，笑答：「禱告吧！」展現波式幽默。
即將面對勇士四巨頭柯瑞（Stephen Curry）、湯普森（Klay Thompson）、杜蘭特（Kevin Durant ）、格林（Draymond Green），波總僅神秘的回答一句「禱告吧」，這回答讓柯瑞（Stephen Curry）笑開懷：「我喜歡這個戰術！」勇士代理教練布朗（Mike Brown）則回應：「才怪！他絕對做了比禱告更多準備！」
布朗曾經在2000～2003擔任馬刺助理教練，與帕波維奇曾為師徒關係，才能在媒體前大開玩笑，波總甚至問記者布朗是哪位？不過隨即稱讚對方，認為布朗在季後賽表現優異，勇士主帥柯爾（Steve Kerr）選對人了。
昨日布朗開玩笑地說：「波總都要70歲了，我可以擊敗他！」，波總也開玩笑地作出回應，強調自己才68歲：「那兩年很重要的。」

咩事?

雷納德（中)要對付杜蘭特恐怕將會分身乏術，極需格林（右)和墨瑞（左)等球員傾全力支援。

擺明假膠扮勇迷啦
又有人中伏

wb 真係弱智

哩球跌得好喎
本來可以好嚴重

至於話lbj快過九成後衛就係鳩噏
計起步私家車有幾可快過電單車
但計埋起步、加速 要爆贏對手其實唔難

你老母就弱智，PO喎？放你鋤樽？

你望下日期先

自膠 以為12年final

衝出黎柒
就算係playoff，咁樣hard foul 都仆街啦

wb fan 真係世界級, 上年就先屌完馬刺dirty 扮正義
而家wb 自己就可以dirty, 聰明

早幾年playoff同final地板仲有印字
點解而家冇晒 完全冇晒氣氛

但個印字好q大

以前final中場個trophy都勁大

宜家係廣告牌出就算數

真係好肉酸

D

我勇準備全面進場
刺撚今次仲唔死

=

仲有15分鐘
用psvr 睇

等睇垃圾刺被大炒

Po開波係咪準時？

最少遲10分鐘

Kerr係番左黎定點

勇

熄adblock 見到PLAYER再開番

馬刺

Download企鵝直播啦

啊叔中氣又幾好

湧第一輪平均贏18分 第二輪平均贏15分 究竟打刺會贏幾多

lbj d 肌肉真係勁到癲

spurs加油 幫手打殘勇士等我皇可以連霸

巴打們點解會無端端討論lbj既

垃圾刺

超清+順LINK

Kerr

Steve Kerr

pop 成日同人口交耳仔。。。

撐mb

咁嘅陣我阿嫲帶都贏啦

一見到mike brown 就諗起佢比人問mo williams入樽個訪問

我湧出擊

zaza係點都唔會入

pau

youtube lin

Gasoft-> gahard

zaza真係好撚樣衰

Zaza條垃圾

毛巾守KD係咩玩法

手感仔

比人格臭

咁岩switch 到姐

手感

Green

手感比人block

依家見agg射就知唔入

D.Green

比人打返個6-0

hkbn送左個樂視playoff pass俾我
但去樂視個網睇就話網絡連接異常
有冇人知點解決

手感仔俾人block

勇士攻防都好屈

咁撚多TURNOVER 點夠人打呀 ？

綠屎皇阿馬

兩隊啲防守都痴撚線

垃圾刺加油呀

用其他sourse

已完 係咁想打LMA個位 但勇士重防
LMA仲想要波

召喚垃圾推波仔 屌屌佢

reddit 條linl 清到仆街

仲諗住上場打返起

防守效率第一第二 好撚好j

點解勇會用KD黎守patty mills ???

final之後curry被人block變得好平常

LMA回防好撚慢 實比快攻勇重點攻擊

防守大戰

我刺

後衛如Wade玩太多crossover先傷膝易傷

James 相對地做複雜，大幅度既crossover少好多

同埋佢健身係有一手，又大隻又練平衡練得好，冇幾何落地叉錯腳受傷

green守死左lma

邊條？

點解啲觀眾咁多都中年以上咁既

依家播緊果首咩歌黎

灣區算多後生

次次PO見到Curry快攻上籃 就有預感佢會比人chase down block

火星哥個首

AGG射到咁就知已完

LMA跑得咁慢唔撚洗打

kd真係好勁

24k

kd點守

手感仔防守

KD好撚屈

好想刺入final, 但入到去又會俾LBJ屌打 好難揀

Kd 勁撚到

屌你隻手長到

屌～杜狗

Zaza做乜鳩

咪bruno mars 囉清

湧個陣真係好高
curry 守 green 都岩 限制左澳洲仔

klay識入波未

去呀，spurs

今日冇上身

Lma食撚左屎

德仔好波

3ft

LMA你咁慢就咪打快攻啦

湧自爆咪得囉

屌你lma 個快攻慢撚到

而且回防仲會錯位 .. thompson 打 mills 真係食生菜

mills比人針撚住黎打

其實占打刺個劇本好啲
牛仔個仇報唔到
勇上年報左
刺報左07
14未報到

one man slow break

刺犯規有d多 .. 緊張

綠屎

又唔係mismatch 一直都係咁守

手感仔唔入罰球

炒ft

刺守得好好

屌zaza廢撚到

屎綠屌你繼續

刺今日守波幾好

Klay

點撚守kd咁呀 勇比kd打哂算啦

Klay繼續唔掂

比d 時間佢

kd都炒ft

真心比KD咁樣打第一節就撚爆刺

Pau真係防守弱點黎

見到綠仔chok曬咁跑 但跑得好慢 真係忍唔住笑

佢果下雜念太多

kd都炒

我湧下下快攻打死廢老

家嫂兩犯了

刺啲防守真係太好j

shooter完全走唔到空

屎綠同mills個溝通

又炒ft

Myboy出黎拆你屋

Myboy

GDP嘅D

my boy都炒
今日勇d ft

gasol 2犯喇頂

刺似想攞低位消耗kd

my boy

7中4

Happy Mother's Day

happy mothers day

毛巾

逼人講都有

KD啲中距

速度

又搵個前教練黎講波

Kd打撚晒

2姑防守好撚勁

Iggy同Kawhi

覺唔覺勇士進攻慢左 比馬刺帶左少少節奏

David Lee, the former warrior
當年既球隊一哥

Kawhi

Murray

FMVP

LMA 醒定D啦 靠你磨下KD喇

Semen d 視野好差

Kawhi開始比人輪姦

哩個series 應該好睇過總決賽

murray又出黎交學費
又倒水了

空哂唔射走去放個air floater

勇士KEEP住呢個節奏打

今日REDDIT啲LINK做乜鬼咁LAG

新仔肴底

馬刺打得唔錯

斷埋

依啲波好睇呀

防守做得好好

LMA咁樣有得打

皇馬加熱刺咁勁

屌 每個play 都好撚刺激

Ok丫，守波都無失位我暫時收貨

aldridge生性了

二節三節就倒水

呢個唔錯

個新仔防守唔差wo
隻手長到

反而Simmons 唔知做緊咩
俾波波叫左埋去傾計

有冇可能出麥基守LMA

Rip city version LMA

murray

勇仲係hea下hea下咁

lma arrrrrrr

打爆勇士

百屌屎綠
順便屌埋lma

可愛搞邊科

AGG下下咁樣上算推人

屙直

McGee 兩犯

終於有返場好波睇

湧玩完

klay完全係發緊夢

岩有一下走空二姑，但係無傳到

未夠15分

細咬好似

乜鳩，，

撚狗咁撚

可愛一坐低就唔洗打

其實NBA好多人都係咁 細AI自己都係咁仲投訴人

一直怪錯Aldridge
加油啊
今日Leonard 未上力

順+清

好撚緊要 兩邊都唔敢犯錯

守咖哩哥

真係癡線
馬刺基本上個個，係個個嘅協防補位意識同默契都好好

對kd協防亦做到啱啱好只協防finish

btw curry咁快入左game7 mode

Lma生性d呀

真係feel到咩叫hoilday mood

可愛打得好辛苦 射親啲波都唔係佢最舒服既節奏同位置

成日打得唔順就冇信心

上埸無左佢
反而團體籃球先岀現返得明顯d
希望真係唔好成日圍繞住佢黎打

河教練 你究竟幾時先走

佢去咗subway打工 又同zaza去釣魚 好似係

打撚爆佢內線

計埋替補 根本輸硬

點解湧咁快收埋D.Green??

屎綠又傳出街

啲防守真係j出血

西門守完基石升lv

西門子

二姑

勇打乜撚

28-16 第一場主場就比人偷

咖哩仔呢下似發脾氣

on9

西門真係好正

湧真係

12 分

西門3都有

28%shooting
Gsw bye

西門守到

simmons

2 for 1都唔洗咁射掛

Curry

岩岩打完機 一個開個比分以為眼花睇撚錯

超大

嘩發生咩事

推波仔

：369 手感仔

手感仔做乜

唔好呀

咖哩

1st quarter比人炒14分

Lma

手感仔球3分

新仔打順境好D

手感仔真係笑出聲

手感你估玩OUT咩

aldridge

lma拓荒mode

全隊湧一齊派膠
咁都贏到我切

LMA wa diu

Lma勁到

食錯藥

岩岩murray 比旁述燈到

LMA比你地燈到

手感仔仆街果下好似整到隻手

以為自己好撚型

手感仔發脾氣

LMA番黎

新一代笑匠:curry

湧收檔啦

推波

以為lma 比green 大大力扑柒

30-16 屌你老母

放假放到呢

咖哩最後果下 淨係做華而不實野

Q1黎講 KL打得麻麻, 防守又失位

我發覺lma好多時都出得最多時間
打撚死佢

估唔到收起可愛係開大技

green 加 mcgee都敢冚落去

上季嘅話一定掂到吓框今季就5成會大針

俾啲掙扎
打場好睇啲啦

馬刺第一節領先通常都比人絕殺收場

又吹到贏硬
對住我刺就成pat屎

你個名

湧真係要食下屎先得 打咗8場輕鬆game而家唔識打波咁 仲去釣魚 我屌你老母呀Happy Mother Day

食撚晒屎

14分垃圾刺兩分鐘就倒左啦
得啖笑

屌你curry係咪搞笑

真係笑撚左出聲

LMA打火箭game6已經起曬q

岩岩波都廢撚事睇果下先勁

CURRY GAME7 MODE

痾直係屎綠同myboy頭頂爆籃

LMA為左打西決儲左兩年氣

Cap低先

要KEEP住屌嫁 一吹奏就仆街

同上場season有d似
又係第一節落後10幾
劇本

幾耐冇見過勇士第一節係輸緊10分or above

我都有咁既預感，特別係對住GSW呢d手感波

先lead10幾分

lma 好撚醒神

我湧仲讓緊1.5分

Murray 瘦到咁
但感覺會做奇兵！
LMA求神拜佛唔好熄火

lma竟然連續2場黎料

勇士派膠唔該派哂成場

真馬刺fans

LMA

刺 成日領先完 又會倒水架啦

百屌下LMA先啦, 條垃圾唔屌唔化

屌，勇士成班係咪入左暑假mode

打爆內線無誤

Gasol+LMA雙塔戰術剋死勇士

呢條LINK幾好
中場 或者 TIME OUT 係播返現場
LETV 就算唔係廣告 播啲野都 鳩唔搭八

勇士on撚鳩

手感仔今場仲好笑過my boy

今次klay差唔多可以出手啦
14分啦

有睇火箭個seri都知，，

個下中場大針真係笑左出聲

spurs打撚爆晒佢地個底啦屌

warriors要追真係唔難 垃圾刺最叻倒水

波波：發動陷阱卡 mike brown

咪係 越早起q收皮味越濃

LMA都守唔到

點守JAMES

唔知做乜鳩

15分咋 輸多過20分我湧都未驚過

馬刺屌打勇狗

之前有場常規賽嬴30分咪一節倒晒

贏緊14分 但係都要繼續屌lma 同屎綠
第三節唔好又倒水比湧一波追和

LMA仲有機會
Gasol一防守就出事

好多次都第3節反cup, 上年又唔係未試過

Klay終於可以出手

傳統黎 唔止個series

湧落後三十分都追到

呢條LINK好正, 岩岩reddit d人都集氣叫條友上線放LINK

Curry+Thompson FG 2/10

算唔算矛盾對決
我覺得Simmons 會做奇兵

百屌lma

依家唔笑 唔通留番拜山先笑
Btw, splash brothers 入波未

馬刺d協防做得幾好
守到勇士d進攻好似雜牌軍咁

靠GASOFT守波?
老啦，不了

首節一球都無

MK仔

西門又上門

呢場有d似季尾果場 開頭刺撳住勇屌

Gasol一開波先block左green,btw 佢都係辣殺，一定要keep住屌GoSoft

倒水了

Simmons係咪上腦

淫klay個樣開心到 做乜鳩

旁述串幫觀眾唔識波

steve kurr 返黎未

守到波

手機留言電腦睇

雙mon

膠刀

辣殺球迷

我用電腦睇 電話留言

X2

兩部電腦

西門唔好上頭

係咁守錯人

Ipad加iphone

又炒

路飛入樽

西門冷靜少少

屌又炒ft

simmons跳得高到...

popo call Simmons 落去冷靜下啦 上晒腦

klay 都炒埋ft

成個屎忽坐落klay塊面

我屌你吖勇士唔係第一場仲要主場都比人偷下話

休息太耐成隊都ON99咁

Klay做得好，叻仔

Klay釣魚釣懞左

仲咁得閒釣魚
打多幾場慢慢釣啦

收縮內線好d

馬刺呢個4小陣

廢鳩今日做乜

Green做乜鳩

KL應該自己上

8TO 7FG

成班湧好似未撚瞓醒咁

gsw 8to 7fg

Gino

18分

我湧點解打west呢點

勇士green好似有少少奇怪

屌你TO多過FG

兩邊是鬥小

37-19笑死人

其實依家算唔算final

呢下唔應該被fake起

冇啦刺4:0勇

勇士失常

放少少水姐

可愛一拎到波就好似一去冇回頭咁

Kawhi 今日射唔到波 球球都剷

可愛回神鳥

Green狀態唔掂

成隊好似雪糕筒 任過

但條LINK 比較慢 。。。

打我皇喎

DPOF 你話笑死唔笑死

等睇刺倒水

完全睇唔到勇士有咩戰術 好心放返推波仔 換走kd klay

有無睇錯 第二節19分

仲有成大半場波

green瘋狂派膠

垃圾勇

馬刺咩事

37:19 抵啦

Mike Brown就快連助教都冇得做啦

LMA勁過James 小小

遲早既事 刺撚表示慣

都唔係上一round 隊馬刺嚟嘅

唉刺同勇都唔同一班波
刺實俾人4-0啦
(LIHKG, 2017)

kawhi傷完好似冇左食硬你果d feel

連登咁燈法
睇黎垃圾刺有望半場完之前就倒哂18分

可愛左手放籃好好J

各位清唔好燈垃圾刺plz

兩隊個form差咁遠
一隊休成個星期
一隊開晒turbo

刺一陣一定瘋狂倒水

哈 刺箭系列 game1咪一樣主場比人炒
之後邊個贏
何況依家先第二節

呢隊勇都唔係前兩round嘅勇
辣殺到

35號戰術

叫番kerr番黎 dum爛幾塊板先俾人淘汰得唔得

勇打開養生波 無啦啦咁大壓力要調整下

佢一步過哂任何一個人 仲傳咩 重點佢打少左場 一定好餓波

少咁個柏加 反而仲勁咗

勇一定贏

唔好開心咁早馬刺倒水是常識吧
不過Lma有態贏面就大好多

好似年年係兩登都瘋狂燈馬刺 唔知做乜9

太了解

手感仔都未爆就打哂丁
幾個3分就追番啦

一定倒到尾

好撚驚湧又一節追番

依兩條令仔一定係勝利湧迷

刺實被人反勝

如果gsw順番個陣都頂得住仲可以

吾皇應該好難唔衛冕

靜到甘 以為d觀眾走哂😂😂😂

你搵垃圾箭同宇宙湧比 你侮辱緊邊隊

馬刺倒水真係好常見唉

一齊百屌lma 屎綠 妖刀
屌哂你成班垃圾刺

Logo shot

勇士d補位慢撚到
訓醒未

之前係話：
一隊休息都夠炒對邊4蛋
一隊前邊打生打死無力打比人炒4蛋

冇左佢打得仲好，而家要證明自己

依到d 湧迷都好靜

其實打刺可能壓力大啲
太大陰影

上個series已經覺得佢廢

呢條辣殺仲識啲咩

好過樂視
好鐘意睇fans跳低能舞

唔係唔好 但有時double team 有更好既選擇姐
同埋睇唔慣刺巨星波

仆街啦杜狗

垃圾刺fan經驗話我知第一埸炒通常唔係好事 上年打okc

成隊勇士都唔知做緊乜

kd跟住頹埋

40-19

係啦KEEP住啦LA
好似上年打OKC咁威完一場就收皮

Green 格鬥技

Manu

收到風 KD已經叫人買定機票

Manu好撚醒

一倍分

廢老

And 1

嚟緊到mike brown最無嘅嘢

調整lockerroom氣氛

想問係咪場場都係呢條link

咪係 睇下邊個笑到最後

下下鏟你入樽都叫唔食硬你

steel and one manu

Manu生命籃球

好好珍惜manu

洗乜買 第6場後直接留係德洲

Green 好似拎左2個foul

Manu
steal + 2+1

垃圾勇仲話4-0
自己主場都輸廿分

Green做咩要foul 有機會block落黎

比人撚狗咁撚

入過三分未

Kawhi係場真係冇乜ball movement
都係葫蘆頂拎波iso嗌pick

屌你追夢

等比人炒100:50啦垃圾湧

好醒

禿頭佬又為左呢場奉獻左幾多頭髮先有咁勁

Gsw打到廢過潮人

廢鳩一無態湧就唔識打

搞笑

勇士入左3分未

manu仲有貨

手感仔番黎啦屌

可愛用基石絕招

未 好似係

勇士唔會輸
第四節反cap green執板絕殺

撚狗

勇士唔識射三分啦

kawhi學到野

Leonard 學野好快

唔係一件好事

打撚咩
我覺得 kd 從來無融入過勇士

kawhi新絕技:買飯

勇士球員： Mike Brown真係好撚廢
LBJ: 我帶左佢5年呀屌

KL學埋哂JH啲買犯skills

咁似上round刺比人大炒咁

唔係基石出就係聰明

最重要係Curry唔係度唔撚識攻
Klay同Green帶第二節真係食曬屎

Harden spirit

學左好耐啦

打完灰熊有防守
打完火箭學draw foul

靜到圖書館咁

可愛學埋哂d 橋手小動作draw foul

活學活用

咁如果過到宇宙勇會有咩

有佢喺度咪TO 再唔係比人Block
Logo Air Ball都得架

bandwagon fans係咁架啦

我皇唔同
23號戰術夠做

KD MID RANGE真係好穩陣

成隊勇最廢就係Mike Brown

好撚悶呀 勇士勁小小啦好嗎

亞軍

派膠

板都無

點解係Mills守KD

OKC毒撚出現啦

巴打睇到個形勢

West連個板都搶唔實

又買犯

分分鐘有奇效

Regular係剷先有 依家面都有

Kawhi好毒

牛油手西

換大胃西啦屌垃圾mb

好心lma 對住west undersize 咁多就post up 佢啦

可愛分下波啦
隊波上到力唔分波對你對隊波都唔係好事

可愛越黎越獨

Curry 變撚左支炮 明明佢最屈係持球進攻 下下都分個波出去

垃圾West

可愛咁場有高比feel

勇d板好撚廢

Diu Kawhi 打到球王咁 下下自己黎

馬刺不允許iso

可唔可以打得緊湊D炒咁多好悶

kd真大脾

mills係west手上拎左幾多次

夠勤力

LMA 傷左？

出左黎好似無傳過波

Mills識裝charge變相kd唔敢揼太盡

又同kobe煲過電話粥

倒水倒水

狂iso

倒水啦

kd心諗
屌你老母又要我carry你對垃圾兄弟
成隊得我有火

馬刺有隱憂既係犯規問題

DEFENCE

倒啦倒啦

Finally, Golden State has more FG than TO

係刺黎講唔係好事

Agg番黎

倒水

勇士上力了

笑撚死

倒水mode on

呢樣真

嘩痴線番黎一睇咁既分數

仆街刺 唔好倒呀

熟悉既lma 熟悉既馬刺

未到第三節已經開始倒

迫kd動真火 真巨頭

倒水既節奏

Aldridge 又...

賭撚Carry

毒撚依個樣好似上撚左賊船咁

Mike brown無料到要出返zaza搏一搏

kd 去邊隊打都係咁諗

其他人完全唔知打緊乜

拍兩拍fade away

唔知好嬲定好笑

Barnes跟唔到Leonard

KD 同手感自己打好過
其他淆到仆街

淫k真係 乜撚野事

又係kd carry

佢唔咁打垃圾時間架啦

馬刺倒水開始

比可愛單打幾球
成隊手感冇晒都似

唉咁有能力 係要轉去勇士咁臭自己

個心已經唔係到

好正常

俾佢講中
最艱難既道路

屌

agg入狀態啦

係咪有張圖影到佢去subway打工

靠kd拉返近d
curry拎下尾彩啦跟住

返嚟啦

kd生命籃球

勇士：sorry ，太耐無打nba ，打左幾場甲一

LMA有咁既身形唔打入去 反而走去fade away
點解pop會唔屌撚柒佢

其他人手都震埋

係條友同佢髮型同鬚一樣咋

笑到仆街

屌那星

話說first quarter真係冇kawhi先打得咁好

wide open 都fade away

罰球炒 to多 打撚咩

倒水刺

用菊花換嚟fade away嘅機會

唔緊要 過多幾場放暑假慢慢釣

各位師兄唔洗番工
推得咁快

今場重點：守唔守到kd

黎啦黎啦

off 可愛上Simmons 比可愛思考下自己要做乜啦
上場咁樣隊波就run 唔順咁耐

拉開打iso啦
成隊都冇撚用

之前好似睇過張圖話PLAYOFF佢在場
係攻防都跌定點好似

如果拎左ring 咪又係訪問carry 同佢個女
Kd ? Who cares

lma個buff由上場用到今場

Gasoft 3fouls

KD block

可愛獨食到 傳啦仆街

On9 想黑我刺？ nick young問號問號

可愛係咪高比上身 24秒打哂

我覺得守唔到但係其他人死火 馬刺應該守得住

KD勁撚到 block埋可愛

呢個foul

新買飯哥

kawai 真係唔撚傳波。。。。。

咁都foul

gasoft 出嚟勇士有機

... kl 有d ...

廢老pau係咪唔想打

又foul

David Lee

倒水mode 開

湧士主場雞啟動

Swept咗兩個series寸撚到
而家要還了

Splash bro

屌半場已經foul trouble

On9人地不嬲呢個打法

做乜鳩

curry

CURRY STEAL AND A QUICK THREE

Lee 係咪on9

終於入三分

有無iphone link 唔想開電腦

David lee傳得咁撚準

咁樣比勇入第一球3分

應該又好似常規賽咁 贏20幾分 之後輸返

黎料

送禮

手感呢下振夫剛

波波搞搞佢

gasoft 呢個不祥人

倒水mode全開

屌你
個鐘都未轉得切24秒已經出左手

係咪白痴

內奸

尾彩仔

呢啲 TO 真係比POP 屌撚死

呢球真係on9

Lee都叫左人黎幫手其實

最期待嘅畫面出現啦

11-0 run?

即刻timeout

唔好咁啦 又倒 好撚想喊

Lee =陳偉仁

球證又鳩吹
一球danny green goal tend
一球gasol off reb

Kawhi hea mark

傳到咁，好難唔屌佢

原來仲係慣左比curry

痴撚線有咩人會搶到個波之後咁射仲要入

班觀眾醒神哂

Diu

Lee呢下assist of the year
個心仲係warriors

撞一撞curry個頭就咁

念舊

D Lee 為勇士出一出力

3條友企定定望住佢唔郁

Lma拍哂手都唔傳比佢先

咁比人偷

真係講feel

學界都唔會咁啦

尾彩仔呢球打番起個士氣

屌岩岩gasol個foul吹得好撚on9

湧

姐係因為係curry就唔應該有foul呀 ？

YouTube 有好多live link

手感截完轉身三分
成個岀手快到

Lee: sor 以為自己友

球證勁到

二五仔lee😅

手感仔個名流架？

Lee the former warriors

有咩講錯？

手感仔入係好彩

kawhi好撚獨食

又尾彩

Lma個死白痴仔 行前少少都唔肯

吹多吹t foul成隊湧仲勁

On9唔撚黎幫波 唔to就有鬼啦

Kevin Durant親自回你

而家好痴波

其實2球都55波 但兩球都吹真係少少主場雞既

e 球真係抵屌 個個企係到 冇人埋去幫手開波

第一下goal tend 冇問題
第二下off reb 真係有吹既必要？冇㩒住Matt

Jeff Van Gundy 同 Mark Jackson 都未出聲啦
刺foul就主場雞
睇波咁雙重標準

其實佢一開始就可以傳

可愛好撚獨，成個movement停哂，屌

第二球我唔識,第一球無可能goal tend啦

咁而定傳唔到 係咪應有行埋去呀

身在曹營 心在漢

兩個人守你4個人

有火藥味

1.個波仲落緊黎就掂
2.gasol攬完人再搶

有lma唔傳

湧有籃板未

籃板永遠拎唔到

愈來愈似高比 但係咪好事

唔行都識pick隊友掛

屌zaza

gsw d off reb

我老母都搶到勇d板啦

off reb 大戰？？？

kd拎籃板隻手長撚到

唔好再講

可愛轉高比mode

鬥無d reb

Zaza係籃底睇波